旺角太子果頭邊間食燒牛肉好？

Lunch set 邊間好呢？
Thx 連巴打

吉野家最抵... 記得自己帶火槍， 幾燶自己控制